請教下邊度買到現貨原油？想買100萬桶

求其租塊農地擺 或者自己加工做油渣鬼油賣都好

係美國搵地？ 交環保稅交到你破產

你會衰消防例

有冇得船運番香港

你都on99 香港區區都有鬼油入

wti個交收地點係內陸

全世界d船運油都比大戶/政府租晒
自己抬啦

香港日日都有人打刧

咁既價錢 點做都得啦 包幾架油車 去碼頭入桶

邊到呀? 我建議你去舉報拎下線人費好過啦

走私船咪得囉 洗閪運油船咩 伊朗都係走私船賣去支那

求其上網都知啦 犯消防條例 有閪線人費

咪又係運油船
走私都無租比大戶咁好搵啦日租十萬鎂

運油船係有個大油倉 我既走私船意思係直接裝桶入貨櫃

其實你地知唔知原油要經過提鍊,
先可以生產出電油/柴油俾機器做燃料咖...

未經提鍊嘅原油做唔到燃料,
但你有能力運到一桶原油,
又可以順利點著佢的話,
倒是可以考慮用黎做rb

高溫提煉 網上有教原理

其實唔係咩技術

用香港油價黎講. 上年原油50 香港鬼油4.8-5一公升

而家香港鬼油3.6-3.9

禮拜日先買完 自己架快艇用 對上一次上年買要5蚊 而家3.9

不過你有設備做filtration 同埋distillation?

你有冇地方擺先

村口大把地

狗點會唔知

點去就自己諗 發咗達之後帶挈下小妹

筲箕灣 將軍澳 油塘 新田 元朗 上水 求其一個貨櫃物流貨場 周圍都有 貨車佬 或者玩開快艇 釣魚艇個個都知

1桶負數，咁D大國會唔會買黎儲當戰略物資？

原油點入